好唔開心 好想喊

借 fd ac .
好想喊又喊唔出
想搵人陪下
男朋友同朋友都唔理我
屋企人又唔喺香港住
好無奈
唔開心到抖唔到氣 就嚟塞息咁
好辛苦......

pmed

焦慮反應

借ac比你嗰位朋友理你

巴打

男朋友 / 朋友都唔理？

朋友唔得閒 男朋友就唔理

我返工成日都係咁 你係咩事？

我都唔知點解..突然好頹 冇哂心機 跟住諗起男朋友成日都唔理自己 感覺唔到佢重視我 就更加sad...#upset_r#pigx

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》